{
  "\n\nWelcome to Limit up\nA CLI tool that helps you to setup limit-server :)": "\n\n欢迎使用 Limit up\n一个帮助您初始化 limit-server 的 CLI 工具",
  "<Install for me (using rustup)>": "<自动安装（使用 Rustup）>",
  "<Specific path>": "<指定路径>",
  "Can not locate cargo path": "无法定位 Cargo 路径",
  "Confirm": "确认",
  "Do you want us to install dependencies for you?": "你希望我们为你安装依赖吗？",
  "Error: {}": "错误：{}",
  "From binary": "从二进制文件安装",
  "From source": "从源代码安装",
  "Install": "安装",
  "Install limit-server": "安装 limit-server",
  "Install limit-server failed: {}\n\n{}": "安装 limit-server 失败：{}\n\n{}",
  "Install root": "安装根路径",
  "Installation Cancelled": "安装取消",
  "Installation Configuration": "安装配置",
  "Installing dependencies...": "正在安装依赖...",
  "Installing limit-server...": "正在安装 limit-server...",
  "Installing...": "安装中...",
  "Invalid cargo path": "无效的 Cargo 路径",
  "No, I will install them myself": "不，我会自行安装它们",
  "Notes": "安装须知",
  "Ok": "是",
  "Ok, I know": "是，我知道",
  "Oops": "Oops",
  "Package manager exit with {}\n\n{}": "包管理器异常退出 {}\n\n{}",
  "Path: ": "路径：",
  "Please confirm the network settings and RHEL Subscription is enabled. if problem persists please contact us.": "请检查网络设置和是否已启用 RHEL 订阅。如果问题仍然存在请与我们联系",
  "Please confirm the network settings and try again. If the problem persists please contact us.": "请检查网络设置并重试。如果问题仍然存在请与我们联系",
  "Press <Enter> to select": "按 <Enter> 选择",
  "Previous": "上一步",
  "Root Password (if any)": "Root 密码（如果有）",
  "Setup rust failed: {}\n\n{}": "初始化 Rust 失败：{}\n\n{}",
  "Setup rust...": "初始化 Rust...",
  "WARN: Automatic installation may effect your local environment.": "警告：自动安装可能会影响您的本地环境。",
  "Welcome": "欢迎",
  "Yes": "是",
  "[ Detail ]": "[ 安装细节 ]",
  "[ Next ]": "[ 下一步 ]",
  "[ Quit ]": "[ 退出 ]",
  "help: {}": "帮助：{}"
}
